流通紙幣啟發 之 流動式宣傳

戴頭盔坐狗鐵可能有啲人驚受到注目唔敢做
但大家可以掛細至鎖鑰扣、大至紙皮喺袋/喼
分享有用資訊
或者簡單一句標語
光復香港，時代革命

尤其係會去旅行嘅巴絲
可以將訊息由香港機場開始帶到國外
好多大陸人喺香港轉機

香港人Assemble

加油

每個人都做就有用

機場集會會

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

幫你個大喼塗鴉一下
等佢喺輸送帶轉黎轉去

喺其他國家超市pack完箱
都可以寫埋標語上去先寄倉
零成本呀

自推

去旅行嘅巴絲 幫幫手呀

少少野都唔做 點對得住前線